中過六合彩 你問我答

幾點同邊間買
電腦?

中安慰獎又可以話係中 中頭獎又可以話係中

我都中過$40

唔好買電腦 如果買多過一條電腦飛 通常d number會重覆

有重覆又點

無點既 電腦可能會on9到買返上幾次頭獎既number

。。。

機率有分別?

好深入嘅分析 我出返去先

即係其實馬會電腦有人工智能?

屌 狗唔撚答八

個post做乜撚野

樓主on99

緊係有 連續兩期都係果六個number既機會率
49C6 * 49C*6
如果真係買中左上幾期 你喊出黎都唔掂

再唔係就諗下
連續生兩個都係男仔既機會率=
1/2 * 1/2

中頭獎？

明明就 獨立事件。。。

你玩嘢呀

第一次結果出咗已經少咗個49C6喇

咁如果買中左上幾次頭獎既number
其實因為根本極低機會再中 所以等於你浪費左金錢 送左錢比馬會

你講到買電腦飛就一定會買中上期嘅頭獎

有fd話過買電腦飛唔會中獎 係咪真

傻人發現案

on9

同埋你點知所謂既電腦飛會唔會 同時間係香港其他投注站 會買同一樣既飛？